En dan zou hij kreuk my hair in het verkeerde keelgat, die vanaf mijn vroegste herinnering, zoals reeds gezegd, ik heb in mijn ziel het recht ontzegd een collega wezen doen, en zou mij voordat hij aan de mof,--een spektakel van imbecility alleen worden geëgaliseerd door hemzelf.
